Fate/HF 終放有新消息

好似都幾日
仲有多張圖

Old news左

好似都唔係咩重要消息
冇get錯係戲飛樣